電話推銷打黎，要同佢地播革命種子

電話推銷打黎，要同佢地播革命種子

有無發覺最近打黎推銷既電話都係唔純正既廣東話？
簡單，因為佢地唔係香港人，佢地只係識廣東話既人，
要點樣應付佢地？

佢地係好煩，但係我地只要同佢地講香港宜家既示威遊行運動，黑警打人既資訊，佢地就會急於收線，我地只要每次都用呢D內容回覆佢地，
大陸好快就會唔俾佢地繼續用大陸人推銷香港人！！！

一齊向電話推銷員播革命既種子啦！！